[ 廣東話Kyrie Irving主題曲 ] 射撚柒你 要盡快mark艾榮

片：

原片串錯字無得救，呢度講唔好意思先
但我每次改NBA主題曲都好有誠意，希望大家支持

係時候歌頌返Kyrie Irving
佢除咗係超強狀元，反勝勇士贏總冠軍
其實佢仲繼承緊父親嘅籃球夢想，
請多多支持同Share，下個到Kawhi Leonard

原：爛泥(許志安)
詞：正宗教練
唱：Adrain Tang

無嘢及冠軍實際
榮哥上力 想阻佢搵邊位
被嚴密防守 手感靚無計
就算9拋佢照入 咪Q提

佢老豆猛鼓勵佢
年輕有夢 應該勇敢爭取
大王話離隊 騎士揀咗佢
硬拼咗幾季最後完成大創舉

十幾廿歲 佢做最佳狀元
唔L劣你 佢望見Kobe夠膽串
第一鑊嘢 佢就要擔大權
成幾十歲 佢仲去街場虐待你點算

射L7你 要盡快mark艾榮
唔講道理 佢射到Curry無反應
撥走劣勢 要令對手現形
唔使運氣 帶住決心能夠後上反勝

自推

多謝！

其實你係邊隊fans?

Curry ，跟人唔跟隊

教練點睇金塊

kenneth faried

你係勁，但你隊波排緊第三，入到東決先作

好撚驚呢班友著火

依家NBA最勁既球員係邊個

邊間教會

講笑姐，每一句都咁岩音

我正宗教練改歌會唔岩音麼？
話時話，幫幫手Share先

好耐之前已經想講 成日覺教練個柒字sip得好格硬 唔係幾順口咁

希望入到季後賽兼打入第二輪

呢首我自己覺得順嘅，但之前啲唱爆Nba就唔敢講
多謝你意見先，下首到Kawhi，會改善

希望啦，希望爆冷final

過到占屎先算
認真 東岸有邊個mark到占屎？

但我敢肯定對馬剌死硬，對勇士都8死1生，如果有返kd

好正
艾榮1on1真係冇得輸

鍾意金塊就唔會提faried條廢柴

ai都讚佢

我係因係faried先開始留意金塊

依加都仲成日j佢前幾年啲highlight

正皮

美國隊ok嘅

yo

Lbj

教練